我係外賣仔系列，警犬扮外賣仔送貨拉人

海關 周二發現來自 #美國 的 #包裹 內藏 #丫叉彈珠，交由 #警方 處理。警員 #假扮 #送貨員 送件，收件人的母親代簽收後被捕，收件人其後亦被捕。收件人是一名負笈美國的22歲 #大學生，被控 #企圖管有攻擊性武器，不准保釋，12月6日再訊。

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務